其實曼聯得罪你地啲咩...

費南迪斯爆蛋
拜利爆頭爆到入廠 而家生死未卜
你地班車狗都可以係到笑
到底有冇人性

成日笑鳩迪基亞世一廢龍
好好笑咩 唔覺囉sorry
一個人喺低谷嘅時候應該要鼓勵而唔係更多嘅責罵

想像下
你班車狗死老母嗰陣 我喺你隔離笑鳩你
仲話你老母係雞 你會唔會覺得難過？

一句講哂 曼聯係拎過13次英超冠軍的偉大球隊
希望再講空難聯/獌狗的人會遭受皇天擊殺
以我皇者獌之名發誓
請respect 謝謝🙏🏿

講叫雖敗猶榮，君子報仇 十年不晚

4424

車狗正仆街，希望黎多次慕尼黑空難

三分耳袋打後先睇波？

我一路難過一路不由自主咁喺度笑呀

已經分唔到樓主曲定直

犯規21次
真心祝車狗遲啲比熱狗踢斷腳

啱 空難聯斷腳死全家

Sor 一張卡都冇拎。

犯錯了要勇敢承認
沒有後果不等於沒有錯
良心都過意唔去啦😭
車狗的母親們有教嗎😭

笑死人咩